【差佬晒馬】以色列主要報章：港警引發外交事件

有警員以納粹德軍迫害的猶太人事件比喻警員被侮辱，事件繼續發酵，連以色列主要報章亦有報道事件。以色列《國土報》（Haaretz）報道中，以「不明智」（ill-advised）來形容有香港警察在大型集會（mass protest）中，自比被納粹德軍迫害的猶太人，直言香港警隊面臨外交事件（faced a type of a diplomatic incident）。

該報道於2月26日發表，標題為《Hong Kong Police Face Israeli, German Backlash After Comparing Local Cops to Jews Persecuted by Nazis（將當地警察比作被納粹迫害的猶太人 港警面臨以色列及德國反彈）》，主要轉述本港《南華早報》早前報道，指警察協會特別大會上，有人將警員的遭遇自比在二戰中受到迫害的猶太人，其後德國駐港總領事館及以色列領事館等分別發表聲明指言論不恰當。報道又引述《南華早報》報道消息指，警隊高層計劃聯絡以色列及德國兩個駐港總領事館澄清有關言論不代表警方立場，擔心事件影響香港警隊的國際形象，甚至引發外交風波。

「國師」陳雲在facebook轉貼《國土報》報道，並在帖文中寫道：「皇天有眼！以色列主流報紙Haaretz專題報導香港警察叛亂及侮辱猶太人的事，以色列當局正在考慮向香港發出正式外交抗議。家醜外傳，香港揚威國際，習近平先生有排煩。」

《國土報》報道連結：

繼續推唔好停

唔怕話埋比以德兩國知
呢單嘢仲有建制派立法會議員支持
包括黨主席

紳士牌花生特約：外交風波

一陣巴勒斯坦班遊擊隊
以為警犬係自己友就好笑

如果真係外交抗議就好笑囉

原來警隊先係香港獨立既前線
成功爭取外交權

獨立成功之後做返皇家

Fb見到，笑撚死

以後有咩事唔好搵香港警察

唔怕比佢地打獲

真心on9....柒出國際

好地地自己圍爐打飛機就算啦

本來d 德國佬, 猶太佬都廢鳩事理你
而家得閒見到報紙一睇
就即刻覺得你班垃圾直頭係弱撚智

Israel: Bad experience with international forces

Nitzan Kedar, 26/02/17 10:25

A senior official in Prime Minister Netanyahu's entourage said that during his visit to Australia, the PM managed to enlist Australia into the fight against the passing of anti-Israel resolutions at the United Nations and other international bodies.

Prior to the departure of Netanyahu's plane this morning, the official said in a briefing to reporters that during the visit the Prime Minister answered the Australian foreign minister's question, saying that he felt that a Palestinian state will be established, but could only be possible if Israel retains security control of the entire territory.

Netanyahu told the Australian Minister of Foreign Affairs, Julie Bishop, who questioned him on the matter that Israel does not want international forces to keep the peace in the region, the reason being that Israel's experience in dealing with these forces was not good in the past.

Members of the Prime Minister's entourage said that during the visit they agreed upon cooperation in many fields including security, economy, technology, and intelligence.

The Prime Minister's plane left Australia on his way to Hong Kong for a stopover. Netanyahu will return to Israel on Monday morning.

有無咁橋以色列總理咁啱星期日
由澳洲飛返以色列中途係香港短暫降落，
好似因為回教國印尼唔俾以色列飛過佢空域兜遠左路要係香港入一入油
咁啱撞正香港警察呢排得罪以色列

一哥係咁割蓆話係私人言論唔代表警方

至弊外國唔係咁諗呢

盧偉聰條打靶仔呢d語言偽術唔係想過鬼佬關呀
成萬幾隻警犬叫好
根本話唔代表警方

在香港你話事就得 人地鬼佬你當人on9

香港復國靠晒你

藍絲搞親活動都柒住收尾

其實都係冇面姐，慣架啦，唔通會俾人制裁咩
點解今次咁驚青

無申請集會不反對通知書
你又要話會員大會喇
即係警察圍內私人活動
點兜呀

Send去俾isis啦

以前見到差佬都話唔鳩理佢/啤鳩佢
依家真係唔知笑好喊好
成隊警隊嘅面都比理人掉晒

我有時真係忍唔住笑

最好比人知埋個background

話柒躉打人坐監

跟住出黎開大會話柒躉無罪

睇下全世界會點笑鳩佢地

真定假呀

當差既一律不准入境

咁講一講應該即刻跌錢喎

所以咪話要剪條片有晒7躉打人，判刑新聞片，再加最後集會片，一嘢up晒上YouTube....對家越想笠水，就越要搞大佢

共狗以前咁鍾意話人唱衰香港，依家就俾佢哋睇吓咩先叫唱衰香港

又辱警外國勢力
以色列有咩事唔好搵香港警察幫手呀
再辱警，派一隊飛虎隊都滅你國啦

唔該香港嗰堆制服猶太人解釋吓"猶太人"算唔算辱警